你呢刻有啲咩煩緊

點解前度咁差都仲中意

男人不壞 女人不愛

連續2pist1001

有啲料到

感情好難控制嘅

你有啲料到

你估我講笑咖？我好認真。。。

我都好壞

讓我留在你身邊

屌 名人名言？

個樣呀嘛

唔喎

打飛機啦你望

樣毒

又del tg-.-

潮語嚟

冇人搵

唔覆你姐

ching唔好咁。。

最渺少的我 有大大的夢

樓主好潮 噴水水

但我個腦淨係諗到佢好嘅野
我依家成日好似人格分裂咁
諗到佢好嘅野 就有把聲同自己講等佢
諗到佢差嘅野 把聲就講放手啦 佢咁樣對你喎
突然朋友比左啲野我睇 觸到我痛處
然後又喊死左
個天可唔可以放過我
我頂唔順喇

佢藍剔我

扮乜

皮皮 我好辛苦

想搵

乖 自己抹返個嘴嘴先啦

想做playboy 唔想再做gameboy

唔想知

咁快新post

抹嘴嘴

竟然仲會有把聲叫自己放手
Btw想等咪等下 反正仲有大把時間

Milkboy就有你份..

嗱我唔撚係flirt你咖
唔好誤會

唉。。。。。

有你幫手推 差唔多啦

乜嚟

食pizza 898

ching有火

試下放專注力係其他方面

因為你係個boy

chillest

派報紙

me呢

想讀返英文

邊條女叫pizza
淨係聽過tiramisu

讀啦 英文好重要咖

比人傷一次就夠了
下次你一定會搵到個珍惜你嘅人

有啊 因為佢做過嘅野真係好過分
過分到 會提醒自己唔好一齊喇
再一齊都只會受傷嫁咋

痴線過曬界

太緊火

屌 而家先load到你做乜9

仲諗住有得玩

有料到呀

hehe

仲有理性係好事

而家至知

He what

未算遲咖

煩屌西

絲打可以借黎一用？

都話認真撚

認真撚啊屌

有喇
但都係好辛苦

認真問 連登真係有絲打？

後知後覺

你唔係？

啱
一次不忠 百次不用
唔好心軟

有jerjer

但我已經30歲 好遲

冇

傷過唔少次喇
其實唔知堅持啲咩
已經冇左再拍拖呢個打算
希望快啲打破自己講過嘅野

hello

Hi做緊咩

食左個絲打
你問我盡量答

扮工小薯皮可以借塊閪我用？

自己一個幾好啊

個絲打係who

先30姐 有心唔怕遲

我就知道

又想放縱自己咩都唔想理

驚自爆唔答

返緊份工好困身，想讀返英文，去歐洲睇靚景

佢又冇對我不忠嘅
係唔識為我諗
簡單啲講冇尊重過我

過左去就唔好諗咁多
唔拍拖住都好 未慢慢忘記左佢先諗囉
到時遇到個更合適嘅未自然想拍

咁有咩係唔自爆

夠錢洗嘅話咪quit然後轉兼職或者輕鬆啲嘅工

有棍囉都話
要我講幾多次
把口都臭了

其實係嘅

人若變記憶便迷人

比我尊重你ok?

你囉

我有jerjer
同我唔亂flirt人的

煩梗年尾投胎，睇吓下世去邊個國家

點解要投胎啊

我都想知點解
完全放唔低

想點放縱先

點解無

未來至少十年都唔駛愁錢，如果繼續單身

但我想玩玩咋喎...

際遇差，依條命活嚟冇乜意思，改變唔到。

你問我

想識

比人收左做兵

太過自我中心嘅人做朋友都難啦
何況做情侶
早啲解脫都好嘅
否則同佢一齊會越黎越自卑同冇左自我

好過冇曬知覺

點食到

好快冇

幾時退役

大把
不過識唔到姐

我都唔臭

介紹下ok?

有幾差啊 分享下？

介紹埋比我ok?

如果訓一教可以洗就哂啲記憶咪幾好

咁就okla
可能仲溝到鬼妹

識到都係做兵 識黎做咩

你不好的人

樓豬簡完先比我啦

雞

好

好過兵都冇得做

除衫

你真係冇亂flirt!?

抵你有女食

一向做開
怕什麼?

認真冇

二手都啱？

做好人會收卡的

- 本身有自閉有抑鬱
- 經驗多，但人工 below 同行 average，日日被逼揼爛 code
- 矮、窮、柒，唔會有女
- 年幾前開始有胃病，係咁土脹，醫唔好
- 證券投資唔見有大增長

係因為個腦會將佢對過你嘅好
無限無限咁放大
然後又覺得佢對自己好過
就會唔捨得 忘記唔到

In咗好多間？

試下去玩下好冇

真係有咁多娘娘咩

如果可以做到佢咁衰
應該會開心好多
起碼唔會晚晚叫春

理智上知道自己比人撚緊狗
感性上 只要佢一揾自己 就忍唔到手覆佢
可以忍手唔揾你 但忍唔到唔覆 忍到一次 都忍唔到兩次

點解會有咁樣嘅諗法
睇唔透

你未食嫁係咪?

搵左幾耐？

仲有咩想問

另一半聖誕節去旅行
無啦啦變毒撚

有冇人想first 我

有好多張了
想收到樓豬嗰張

點解唔一齊去

second你

大學交流團
我畢業了

抑鬱有冇睇醫生啊
有冇諗過轉工
試下去識先啦 唔係個個人都咁注重條件嘅
飲食太唔定時？
咁始終都有增長先啦

一定有

太淫賤

who

我嘅問題係咁多

都冇得食

可以話唔係
起碼我識嗰啲都唔係
我真心對人
大部分人都會真心對我
完

呢樣野完全唔驚

歡迎加入毒撚行列

Me

我jap 唇

我仲未遇過
可能圈子問題

點解咁淡定

好sad 想搵工返

快點first

食咗接近八年藥，要好一早好咗啦

而家打牛工、揼垃圾，飲食好定時

自閉 + 矮、窮、柒，要我嗰個我諗都好睇唔開
以前單戀過幾個都失敗

再介紹埋比我

肚餓先啦

佢其實遇到我鳥

因為佢比我更毒
佢驚我係香港唔知做咩多d

其實點為之做左兵

留意返 人地唔需要你保護
唔好再咁自作多情啦

好大機會係
通常做得娘娘都好識打扮果堆黎
身為毒撚嘅我唔敢行太埋

間公司咁垃圾都有

我隻眼就係證據！

我唔係玩玩下

中醫黎講
抑鬱會令肝氣鬱結 會影響個胃
你2件事好可能有關
唔係食胃藥可以解決到

我知呢到好多人插中醫
唔鐘意就當我無講過啦

做壞女人嘛 你教嘅

我唔識分追緊人同做兵

啱 的確唔洗我

痴線 賴我

咁肯收手⼀⼀⼁⼃⼂

腦魔可愛到我笑左 笑埋右

你上司唔幫你爭取下？

聖誕返工團好ya

你餓緊

你啱
通常好識打扮 化曬妝個d人
我都覺得唔靚

咁係啊嘛
你話依家嘅人都係中意壞女人

有無介紹？

見過車頭姐姐
好靚女性格又好

試下儘量諗開啲會唔會好啲

但冇波

唔知 毒撚邊識咁多感情嘢

姐係我

就好似比人當工具人
冇人工嘅打雜咁

又見過

講緊我

支持

識自給自足

唔好
我鍾意乖乖可愛嘅嬲妹

試試

你專家咁嫁啵

睇哈哈哈哈先

見人見智啦

單身狗都叫專家？

原來係咁
我可以試下當兵

波就易啦 裝下假狗
你唔講我唔講冇人知嘅

但你嬲妹不嬲都唔乖唔可愛

得閒無野做去玩下

文姐姐生得好高
長腳姐姐正啊

唔好同我爭生意ok?

係 冇波就成日比人話男人 so 9 sad

醜婦終需吃沙翁

我鐘意冇波既女人

當兵都唔準

嬲妹好型好有主見
唔應該咁易受樓豬影響嫁

我都中意冇波嘅女人
因為係朋友

哎呀 個日比左個好大嘅誤解你
其實我冇咩主見

亞洲男，難啲喎

玩下係咪就可以搵到目標

嬲妹

好多癈青

點夠你唔廢
日日食女

隔離飯香啊ching

sor囉

日日打丁

唔敢

和好ok?

其實我自己係中意泰妹，越妹果類

可能變左對方做你隻兵

好勁

點諗開啲，我夠知非洲每一分鐘就有六十秒啦，又唔見我開心

我講先啱

聽朝要考個極難嘅試
完全冇信心

女人想我搵多d錢
你地覺得星期六日有咩工可做

想小西

見你地唔講野先想帶下氣氛
想大家開心啲

唔會啦 我冇咩資格收到兵

Toomuch

凡事冇絕對嘅

小西？

勇者今年第十九年啦
係過去你經歷唔少風浪、晴天但全部都係孤寂挨過
係過去19年可能經歷過短暫既開心，但從未搵到生存意義，卻很多悲傷隨開心而上，約四年前想法至今從未改變，在困難眾多事情都被解決，可是卻一直重複。
在19年既日子勇者你經過唔小既村落，但無個地方可以讓你停留，隨著漫走、路上困難、時間折磨、開始萬念俱灰，到底人生既意義係咩，19年從未有一顆燈為你照明，踏著失去太陽的冰冷地面，冷冰冰的身心找不到路去何從，至今相信有足夠力量停下來重刷

但你有溫書咖嘛

你搵好少咩
但吊頸都要抖下氣
做還做 都要比啲休息時間自己

放工打下機 都要鬧

咁我都想搵多d...好多野要幫補

想完要做

躝啦車頭

無乜女人緣

認錯人

梳認錯人

躝啦MK車頭大燈

應該要睇下自己搵幾多同要搵幾多，再睇下兩者之間爭幾遠，最後再諗有咩窿路搵錢

前路茫茫 餓我唔死 但日日望收工 望週末
識唔到異性 以前太多冇去揀 依家揀都冇得揀

有咩關係

你話要幫補嘛，咪定個目標幫補下

都係認錯人

Tg?

貢惡

留咗

有無絲打介紹

我

星期六日part time其實有咩可以做

酒店炒散

但要諗埋，星期六日都返埋工，你女朋友會唔會話無時間陪佢

想食我二手？

ok 留個名

二手OK
不過唔要弱智妹

今日兩個present同test都做得好垃圾 覺得自己真係好撚廢好撚冇用 唔明點解個個都係咁讀 就係得我一個咁廢

男朋友為咗做project 唔理我 已經唔係第一次忙其他野唔理我 我打比佢想同佢傾下 但話做埋project 先

Sor lor

先19年 渣ga

做成點

叫朋友介紹下嘛

留低ok?

係咪趕住交炸

咁啱唔識做姐下話
下次做返好佢咪得
唔洗咁灰喎

我估正常就會

痴撚線公司

深夜秒回再現

邊到秒

真毒報到

幾時有女

有生之年仲可以見到

等你介紹

???

u頭號偽毒

你叫個毒撚介紹？

又屈

糞先

講咗幾多次唔好踢爆

你拍過拖喎清

Ok早抖

梳又忍唔到手

下次注意返啦

得你冇

煩緊去飲著咩好

國王的新衣

你整比我？

唔識整

渣ga

得你勁

你又幾醒

咁借菊花黎隊一隊啦

掛著佢

同主人家熟唔熟先

一向拮人但唔畀人拮

著裙

分手後主動search溝女片係咪真係想溝女

唔關你事架啦

噓 夜啦 訓啦

著長裙 唔好著短裙

咩叫溝女片

直接search 追女

咁睇呢啲都未必係想溝女既

咁想點？

無聊睇下姐

會唔會專登search

都可以既

最多人做酒店炒散?

做7仔或者OK都得，錢可能再少d

有冇其他...我都30歲 唔想做7仔呢D

唉
所以都係唔好爭人咁多錢

old west

點樣形容春天鳴叫既鴿子

過咗去就由佢啦

啱 還到先好借

叫春鴿

識唔到異性 以前太多冇去揀 依家揀都冇得揀

Diu一9樣。。。

放心，我都廢讀

要諗下將來。。。
佢炒曬，畢唔到業
你都冇諗以後有將來。。。

19。。。。。離我幾7遠。。。

佢上莊已經差唔多爛晒所有科啦

係女人都會。。。。除非，佢趁呢個時間去溝下仔。。

榮。。。。我衰左啦

決定爆過新娘

睇完，又真是溝到女咩？！

補習？

春叫鴿子

衰wt

搵邊度介紹好

Diu 隔離條友食鐵板。。。
吹到我成身味。。。唔鐘意！

今晚再6街，考第二科
冇温過！！！
呢兩日頭痛到爆。。。。
Diu

我。。。。send 左一句。。。俾人
人地已讀。。。。。。。。不回我

上啲乜乜媽媽網
勞工處，好似有。。。。

我諗補習最正路 試下...

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

仲未習慣？

返屋企沖返個涼先啦
然後先再溫今晚考個科

都辛苦架。。。我覺得。。。
而家好多怪獸。。。
你係你住個區，望下啲告示貼之類啦
唔係好清楚而家點揾
再唔係，你諗下 啲 私人補習社囉。。。
你有做開乜？
啲怪獸都會揀。。。
我之前有鄰居想我補，我都唔制。。。

睇個勢就係

我讀數學系 做過奧數導師咁

不過，衰左都好
條氣順左 開朗返
冇再日Q日攞攞聯
搞到乜都做唔到
功課冇做，考試冇温
diu 爆自己。。。。。

我都想佢揾吓我

我特登係屋企返學溫架。。。。。。。。
唔返屋企啦。。。。索住 白花溫頂住先

其實佢覆都唔代表d乜

屌你人地有仔咖啦清 醒下

咁冇死啦
你去八定，岀面叫價先啦
好海鮮價
我行差到價勁大

我揾你！

屌你老母

所以我咪死心囉，冇幻想。。。。。。
最多再衝。。。

搵到你了

其實以前試過私補細佬同學小3 補到中3
但我怕中4-5誤人子弟 於是冇補了

夠鐘死心了

咁人地有左新仔，你就真是。。。。算吧啦。。
天崖何處無芳草。。。
你睇下，幾多絲叫冇仔。。。
放返岀嚟，救下市啦。。。

揾邊個先？

救市

U啊

我個人就覺得，越細越好
容易教，少嘢準備
唔洗煩

死左，復活
再揾過！
等我交曬功課後。。。

係咁易就好啦
一想放棄但係番去見到佢就

薯薯

加油

清醒下啦泡泡
鍾意咩類型講比姐姐聽

Diu 之前仲有絲話
冇仔，想要女算了
缺貨到咁，仲唔放貨救市！！！
我都驚，我要女人了！！！

豬豬

成日見？點解？
返學？返工？

日日番學都見到

返學見到？
來，話俾姐聽 你讀邊間
姐，日日過嚟陪你！

埋我單

me黎
我要女人啊!!!

好似佢咁可愛ok?

姐姐

圖

泡泡有咁多姐姐照顧你
我都老懷安慰了

隔離post 見到
有講
如果ex有新仔，你又成日俾人見到
一定，必定要比以前更型咁見人
冇俾人覺得，甩左你係正確的選擇！
所以 泡泡，你要型過佢現代！！！！

。。。。。。姐自覺，可愛得唔得
我地呢度，好多可愛的。。。
輪住去揾你，做下勢

琴日見完社工
都係傾下啲近來狀態同埋問我參唔參加下小組
我話OK，講真，都冇其他野做到咁，唯有試下呢樣識唔識到人
多返啲社交

Me 仲要男人
轉型通知你，俾你No.1排隊

on9接唔接受?

你邊到老
同埋得一個有幾多牙

好ya

唔岀聲，應該冇人知
受！！！

佢淨係po過佢個影
好似好高

你當me死嫁?

熟左未知囉

咪係。。。。。

你冇理，總之你要型！！！！！
冇俾人地睇死！！！！

一直當自己啞嘅，冇開聲

放心
你贏在聰明靚仔

me出唔起糧

雖然我對陌生人都會
但佢地只會覺得我係自卑仔囉
我寧願簡做on9仔啊

唔出聲應該冇人發現你係

泡泡雞翼餐

真

咁我係型嘅

好嘢唔怕認

ok

Ok bye

啊

又叫

屌你屎忽

去錯po?

Ng ar

唔你個頭

快點打我個頭

打打頭

大力d 唔想撚嘢

有咩諗

諗你幾時買嘢比我食

Ok咁你可以少樣煩惱
唔買咪唔洗諗

笑了

覺得好攰
明天精神科覆診，唔知點講個情況佢知

覺得自己廢人咁
又冇人緣

認真緊

我做你朋友

咪照實講
有社工轉介你去參加下啲小組

sor

應該啦

除呢個外都解釋唔到我做乜no mood
記憶力又差左好多
好怕關食葯事

好呀

冇心情就冇mood咖啦
好出奇咩
好難長期都keep住有心情咖喎

木木你好
我叫皮皮

食乜藥？

食唔食藥好。。。。感冒藥。。

食啦 唔食點好

唔舒服?
天氣開始變啦
要小心啲

點解今日咁撚熱

因為你著太多

。

又叫人除3

講原因only

睇gay肉

我都唔知自己係咪病。。。
只是爆頭痛左2，3日
冇鼻水，成日勁Q熱。。。著短袖+冇外套個隻。。
就是，停不了的頭痛

脫吧

我都係打算 買多部腦
決定買4千6的三星
但諗緊，如果我話做分期
會不會俾百老匯少？

睇醫生

唔想。。。。。。。。。。。。。
睇開的都走了
夾唔到，新醫生

分期唔係正常都會比多啲？

可能感冒先兆

原諒禾

冇心情可以係無乜感覺既狀態
但我長期都係偏悶悶不樂
我知點先開心既，但事情唔係我控制到

hi 薯皮

血清素

商户，有得做免息分期架
自己做就要俾息。。。
雖然俾到舊錢，但分期開心啲

醫生開？

頂，又夠鐘找卡數！

冇錢

同平時一樣

佢成日想侵犯我屎眼

學校，個個學生都是用iPad MacBook 咁
好富貴。。。
我好雞地，只能買三星啊。。。。

一直著太多

一定唔會，我好大汗

肥仔波

竹筍形

i hv

今次找幾多

有冇返工啊

28xx

賴嘢，有些頭暈了
集中唔到，點温

好悶

食西西

陪我去走 似昨日盪韆鞦

個名

新人

皮皮

又話戒黃

吃東西

西西呀佢講

臭豬

好壞，要調教

係
仲要專科，普通科未必個個開得

食好西 打錯左

幾點放工呀

我好乖

冇人話你曳，話你臭咋

試下做運動啦

你整臭我架

幾時

岩岩

唔小心化到成個老閪殼咁點收科

我做左啲咩

冇圖點討論

咩叫老閪殼?

你自己知啦

字面直解

好靚

多謝曬

我咩都唔知

之外解魔鬼隊個球個造型正好多

想滑入你靚到

落咗佢再化過

唔知你講乜

地球好危險架你番火星啦

冇時間

(你個龍係對面)

落咗佢直接素顏

萬聖節過左成個月唔搞啲咁既野。 。

嚇我唔到嘅

煩緊點解啲人on9 唔知自己on9 佢哋就無知最快樂 人哋就畀佢哋阻L住曬

好慘呀我

唔緊要我行成熟老閪殼路線

唔做on9嘢嘅又點會比你覺得佢on9先

例子

咩好慘?

有料

長期有做

你臭架

我香架

煩緊點樣令無用既自己 變得更好

唔想一年又一年 乜都無做過

想自己更有價值 更耀眼

點解會覺得自己冇用先

屌你老母。

成日特登喺你隔離 懶係同其他人熟 其實只不過係人哋講咩就跟住（假）笑咩 唔知喺度享受啲咩優越感 做乜9

英文唔叻 讀書唔叻 做野唔叻 社交又唔叻
朋友又唔多 好多野都唔掂

虛偽的假人

我黎

應承左今晚考完試食飯，忽然想甩底
但當日，我有有份吹雞。。。
好矛盾

去學多啲興趣

比我聞吓

黎，等你

解散
佢地吹你唔脹

做咩要換

睇錯人了

做咩唔想去

總會有樣強項嘅
你自己唔覺姐

本身都得5個人，其他趕功課話左唔去
我想想地返去，做功課。。。。
C忽痕，唔想去。。。。
想頹

我果晚原來約左屋企人食飯啊
唔好意思

又要同老細單獨相處
好大壓力啊
help

岩啊

溝佢

煩緊送咩聖誕禮物比女朋友
大家有咩意見？

你入黎毒撚集中地問

有呀 ft 人工低過樓下七仔

我地平時冇野講

佢鍾意咩？
我幫你諗下

樓主

送自己比佢

唔轉工？

咁咪唔講嘢

一日一個po 想追都追唔到

考完啦！！！

講到真係想追咁

唔sick字

佢係想追開po嗰個

我有追返架。。。

突破。。。。

唔好挽留唔好做狗

追住你

做咩事?

小妹知道

小妹又餓又眼訓

咩事?

Ok收到

Ok信星

咗

唔信？

對你好失望

原來係同學眼中，我好on 9

Why say that

People

好多paper做 好多考試要溫

讀左垃圾科垃圾學校

同學話我唔知幾時又亂講咩。。。

唔明

會唔會轉轉佢？

好快就捱過

乜

即係話我，冇日亂爆腸。。。
講去北韓旅行，有我
實岀事。。。

真心無奈
做自己都俾人覺得on9
佢哋爆粗就正常。。。
乜料

親人自殺 我冇幫佢 好內疚

我腦裝屎

點解女追男咁難？

追我

誰又騎著那鹿車飛過

第一次wts 佢竟然唔係覆單字 希望唔使做女學霸2.0

個男仔唔會即刻say no lor
不過我覺得唔鐘意根本邊個追邊個都冇用

呢啲嘢，好難。。。
你冇自責
有冇成功到？

揾啱嘅咪易囉
你like佢
你又未必係佢好個type。。。

有搵我講過唔開心 但我冇點應佢 過左一個月了結左自己

明嘅。。。
唯有，對其他親人好啲
嚟補償啦
直親？

算係啦 其實過左接近一年 但每晚都諗起 真係好難受

男仔係咪唔在乎紀念日 佢係我初戀 拍咗四個月 個個月嘅紀念日完全無慶祝 見面都無 見到人地會慶祝 真係好羡慕 想體會下咩感受 同佢講過想見下 但之後不了了之

我老母話我女朋友入屋淨係嗌hello而唔係hello uncle/auntie
叫我叫條女注意下 咁樣好似冇家教咁
好啦同條女講 條女嬲左我
話好侮辱 本身我相信我老母唔係想話佢冇家教但佢覺得我老母話晒佢全家
我可以點

人生有好多嘢都會後悔架
唯一，學習如何努力囉

我係女人，都唔在乎。。。
男人好似都麻麻地理呢啲？！

咁你又坦白得制。。。
同埋，每個家庭都唔同 唔應該將你家的一套就當人地錯
我試過 叫uncle/ auntie 俾人話冇家教
因為唔係叫 世伯，伯母
我即時答
我屋企家教 唔俾叫 百冇
當然，家家唔同，你們覺得咁好。我就跟你們叫。
唔係我冇家教！

話人冇家教，真是小緊人全家
第一印象，大家都唔好
你以後有排煩。。。

好難集中係因為？

個個月都紀念日
大佬唔使錢咩

依家已經好煩
夾住係中間 我老母本身冇責備佢同話佢冇家教嘅意思
咁係我講得太直接啦

未算最煩
過年你就知。。。
老人家話
好仔兩頭「門」
你咁，好難令你女友再想見兩老。。。

已經講左唔會再見了
屌係咪就散得

拍左幾耐先？

你係咪直接講左，係你媽講？

如果係，你自己食左佢
可以考慮，認衰仔
對唔住，原來我聽錯 理解錯阿媽意思

當然，冇咁快講啦
聽日下午先講

剛剛過左一年
一週年當日一時意氣講錯野
又係d難聽說話 我知講左收唔番
大家都喊到仆街
但最後佢畀左個下台階我 話冇隔夜仇

唉 兩件仆街嘅事接著發生

我直接覆述我媽講嘅野

唔係今日呀。。。。

忍唔住叫你一聲
仆街仔

老老實實，你係淨係諗拍拖咋。。

唉 個時我真係冇諗太多
我明我媽個意思係邊所以就冇包裝過就講
我唔係只係諗住拍拖

聽日打去，認衰仔
係你聽錯，你get 錯
話啊媽 原來係想/鐘意 人叫佢 auntie

其他，乜Q都冇講
只是認你7左，冇get清楚就同佢講
對唔住

咁你預定，他日分開住！

醫院實習緊 有個病人情況愈黎愈差
諗緊係咪因爲自己做得唔夠好 搞到佢咁

醫生？護士？
你係神？

仲有呀
要學架
點同老母，條女講嘢
永遠冇同條女講 老豆老母評語
同兩母講又要中立。。。

護士
有個長住病房case 傷口菌入血 septicaemia
早幾日幫佢洗完 第二日情況差左好多 要駁cardiac mon
如果我再做好啲 佢會唔會無差得咁快

認衰仔佢都唔會信架啦其實
我都話我媽係冇責備嘅意思
佢嬲係因為覺得無冇家教呢三隻字好offensive

得你一個人整？
我比較擔心。。。你個實習。。。

唔係 有mentor帶住
本身個case我一接手已經好差 卧床卧到成身ulcer

我當然知啦
所以咪你get 錯
俾個下枱階大家啫
佢明嘅。。。
只要你堅持，
你get 錯，你講錯嘢
你錯！！！！

好煩
呢排發現另一半曾經精神出軌

學識左真係唔可以對女太好
對d 女太好就佢地就唔會係危機感
女係犯賤既
八十歲都唔可以比飽飯佢食 呢句真係有d 岩

咁佢本身的抗拒生，已經可以話冇。。
冇乜人性咁講，唔係你都會係其他人
只是咁啱係你
如果你跟足嚟做，就對得住良心
你唔係神

太易放大情感，所以好易鍾意人

試下唔好亂爆出去

...你可以點幫

搞乜

其實唔難

冇錯 係我

邊個 你？

我只是真性情
俾人嫌，燥左
點解人大左，要下下扮嘢做人？
Diu

唔撚識做份asm

聽日訓醒再試下啦
多謝你

睇人咖炸
你直接約佢好過啦

你冇起身就打
等下午過後
扮曬，同你老母再了解過咁
唔係9吹
仲有，冇再解釋太多
越多越錯
無論佢點嬲
只堅持答
你get 錯！！！！
無限答！！！！！

屌其實都係一句
不過上一代啲思想就真係

試下係個腦到組織下自己想講咩嘛

一時嬲咗發下悔氣姐
哄多幾下應該冇事嘅

傻啦 唔好咩都攬上身啦

都係差一步姐

啱啊 好心有拖拍嘅人就咪鬼搞咁多嘢啦

女人真係好古惑

佢地嫌你啲咩啊

問下同學仔啦

On 9
成日亂爆腸

但點解會比人發現到

因為呢排成日爆腸

其實 咩係爆腸

爆肚？

好彩嘅都係曾經
最緊要而家中意返你就好

其實唔明

放負，唔啱timing講嘢咁？

老實講 唔係個個都唔介意聽負咖

一齊咗幾耐
可以有咩利用價值？騎牛搵馬？

可能又係啲新鮮感

一黎喇

搵到理想型一齊固然係好
但唔一定要搵理想型咖嘛

Same

點樣先可以放低

搵唔到新工
就嚟要考試未溫好
同ex散咗未放得低
聖誕唔知點自處好

留低jm

幫我推

食火雞

其實自己一個更開心
但你已經係仲有返工嘅？

可能真係fd呢

發夢女朋友要分手， 拍左就來一年 而家都sweet
發左個咁既夢 瞓唔到 女友而家就瞓係格離

起身去VV啦

唔係你

早

對你好又話人煩，咁撚犯賤既你
好sweet囉好無

發夢....

哈哈哈哈

哈咩?

諗起同學 嫌我
仲係燥燥地

我見到有以前嘅幾個同學block我ig 明明無得罪佢地
有個form1-2仲同佢好熟 都唔知點解會咁
覺得自己好撚肥 又蠢 人地溫一個鐘書好過我溫成日
我死溫爛溫都唔知溫咗咩狗屎 哂曬啲時間
又要成日叫春 咁嘅人真係無人鍾意

有呀 但覺得而家份工好垃圾
想趁過proba之前轉咗佢

個個都去拍拖
冇人同我食

咁樣唔係好事？

夢姐 現實唔係咁咪得

冇人生目標，又冇仔。

屙早尿

有我咁肥

打獲佢

係咪因爲你冇join佢地個圈子
有幾肥
係咪你個溫書方法出事炸

仔姐 好容易就有

幻想下好了。。。

幫你打獲佢。也

咁就真係要快手轉

無join佢地個圈子都唔使block我架
我又無諗住add佢地 無端端block我真係好唔開心
溫書方法就都係咁溫 但硬係溫極都唔入腦
個腦自從高中開始好似塞實哂 完全思考唔到
明明啲內容唔係真係咁難 但都係唔識 個腦郁唔到去思考啲內容

中學班friend又好耐無聯絡 明明以前可以熟到咩狗屎垃圾都傾一餐 依家個WhatsApp group成年都無message
係U又識唔到個熟嘅朋友 我讀緊個科啲人又個個都好勁
我真係好唔開心啊巴打

係咪你唔小心得罪咗班人
溫書死記硬背好似唔係個好方法喎
既然成年冇響你就係時候去打破靜局啦

我都係

去唔去exchange好

可愛又點 有咩關係

佢on99

再撚憎垃圾狗公

去啦 點解唔去先

555

咁臭雞呢

心臟有小問題 搭飛機會唔舒服
同埋屋企問題 最好唔可以離開咁耐

但你個人意願想唔想去先

追住屌

識食

邊度？點解唔去？

屌埋伯母

唉 都未搵到 就嚟過喇

又凍又眼瞓

空虛寂寞凍 ？

i am

泡狗巴

call me垃圾狗

次次都有新名既你？

都係垃圾

不如你改名做酸辣粉小弟

想改做凍檸茶少甜

凍撚茶小弟

唔洗驚，最多去雪國

咁就瞓啦

係 仲有23日

我改名做薯皮走薯蓉

薯薯走薯薯

柯薯薯

終於肯現身

on9er

辭唔辭職好
做得唔開心

幫我改

打機啊清

辭啦 返工最緊要開心啊

做得9個月，怕cv唔好睇。
努力搵緊工。
有長輩級同事叫我拎埋份花紅先走。
但屋企人叫我唔開心就走。

辭

多謝我屋企人又再一次打擊我，咁又係，我係咩新鮮蘿白皮，去學人轉工，抵死啦依家工又係自己坎去apply，又要同人講話唔去interview啦，抵死！我真係好抵死！

咩事?
搵工慢慢搵

我今日見到UFO啊

溝女之鬼

會得罪好多連登仔
不了

花紅係咪過埋12月先有
係嘅話咪捱多陣

佢地搞咩啊

我架車嚟咖
我準備返火星啦bye

算啦 好少屋企人識體諒自己
唔串唔蛭已經偷笑

帶埋我
地球已經唔啱我住了

會比人以為私奔咖

新人留名*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

我做半個月廢青都比佢地話
明明我已經搵工搵得咁快

我配唔起樓豬

政府工唔係咁易有得做

Mk9

係我配唔起所有人

算啦，我自己知自己事

做咩抄我對白

揀老婆定揀出面個個

問得都知你好極有限

唔係(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

樓豬成日抄我
都唔明毒撚有咩好學

兩個你都配唔上啊仆街

你半個月先話已經好好 我last day之後第2日 我媽已經話我

揀大陸個個

0202你問我答

咁比面啊

留意返 我都係毒撚

洗唔洗啊
我未有ft時仲有keep住做pt,但都比佢話

樓豬咩都同我爭
讓我一次得唔得啊

去
係個機會黎借
send得cv去借係有興趣啦

真架 仲話我懶 乜都唔做 我last day就係山竹前個日 總之我一日唔返工 佢就周圍見到請人就同我講 聽到/睇到都覺得燥

ok fine

去啦

挽留

私奔要預我
韋小寶咁嘅勢。。。

最近同男朋友分左手，仲係好在意，唔知點挽回，雖然我知愛我唔捨得分……

可以打爆你嗎？

仲有你見工千其唔好同佢講
之前騎牛搵馬，請假見工同佢提一提
跟住佢就問我問得好仔細
又幾錢人工啊，做咩嫁
問到實請你個女咁
搞到我好大壓力好唔舒服

跟著見完又問得唔得
我答:應該唔得
佢又問點解
見工係咁嫁啦，見十次以上可能先成功一次，有咩點解啊

揾到啦？

樓豬好ya
今晚要寵幸邊個?

點解分手

我而加返住pt先 因為就黎去旅行 下年先再搵ft 我係返工前一日先同佢講我返工啦聽日

係愛你既 點都唔會分得開 係唔愛你既 點挽留都一定走

相愛很難

屌 佢唔愛我既

如果問我面試點 我一定話唔知/咪又係咁

3人行？

咁點解會分手嘅

我愛你

咁搞掂

who?

我都愛你

我自己 我識影分身

樓豬，你喎，多啲人都得

屌 玩9我

點解冇勇氣辭職

想睇

100p ok?

你問佢呀

執齊人，冇濾。。。

好on9，打lol話佢，之後冇tum(因為要做project)，2個鍾後交完，要佢打電話傾。之前承認過唔可以幾個鐘唔聽電話，之後我做左啲野要脅佢打比我，佢話琴晚之後唔愛 可以做既都做唒，依然極冷淡

屌，我果幾都係，tum多幾日唔掂即走

佢乜9都避我 問都唔會有答案 唔通話 我搵你攝時間咋 佢又扮哂野咁一定講唔出呢d

你迫得佢有啲緊咁喎

係 因為我想珍惜一齊既每一刻，唔捨得有任何唔開心同分開。佢對我好重要，但我地諗法好唔同

煩緊分唔分手好

點解要分手先

騎牛揾馬？

可能扭緊計發緊悔氣姐

我覺得自己唔愛佢，又但又唔係討厭佢，只係覺得想自己一個咁

講到我真係識影分身咁

好多嘢顧慮緊？

收錢

但我今日去佢樓下mtr等左2個鐘都冇理我 我都好希望係

曳曳啊你
佢平時chur得你好緊要咩

分咗幾耐先

佢而家話好憎我，同我煩……我已經唔太敢揾佢……

比時間佢冷靜下先啦咁

珍惜係好事黎
但每個人都要有返啲私人時間同空間
你私人時間都可以做下有興趣嘅野嫁
拍拖都唔係比曬啲時間對方嘅

比你屋企地址我
我寄比你

學到野

唔係啊，唔關佢問題，係我無啦啦覺得個feel唔再愛佢

一日，都已經傷心死，一齊左一年四個月，未試過分超過半日

比返啲私人空間對方

呢個世界有樣嘢叫銀行過數

一齊咗好耐？

其實打機係佢興趣，你要佢陪你佢一定會係想打完機先

一個雞翼餐ok?

瞓教先啦 瞓醒先再搵佢哄佢啦

唉，前日2年，但食飯個時完全唔係好sweet好幸福好開心嘅feel

十個ok?

其實我好清楚要咁，但我又好唔成熟做唔到 因為好怕失去佢，比左好大壓力佢 。人係咪真係可以幾日唔就再愛

會突然之間感覺話冇就冇咖咩

點先可以識到女仔🙇🏻‍♂️

樓豬獅子開大口

好似係

夠鐘死心了
當你沉默得高調

問錯人啦
我識就唔會係到啦

係依排先咁覺得

係咁咖啦

一訓我就會發惡夢，每次嗌交過夜都會，如果第二日起身收到佢道歉，我以後都聽哂佢話

咁可能再過多排啲感覺就會返曬嚟呢

我要努力啲搵錢先得

其實唔係你chur緊佢同要脅佢咩
點解會變咗係佢要道歉

Ok等你

三思呀
[

希望啦，又怕咁樣拖住好on9

食軟雞翼

未食過 想試

過多排睇下點先啦
唔好咁易就講分手啊

比個開場白既例子##但我只係話佢雷同唔想赢已經嬲幾個鐘真係好幼稚。咁希望佢原諒我

hi

好煩所以，我自己都唔識做

咁我已經好滿足

眼訓

可能熱戀期過左姐，末必唔愛，2年唔易嫁 要好好珍惜

咁我又唔會，太多關係啦

算啦 冇人會想打機廢
試下包容多啲
不過佢為咁小事而嬲又真係。。

瞓啦去

咁就好

佢上完ig唔睇我信息……真係要忍手唔揾佢一排

心宜緊一個同事

煩撚到

哩個真
佢太型

但係佢真係毒撚喎

應該係

佢有冇另一半先

係就係難忍啲 不過堅持下啦

佢仲細 未懂事

被表白 但只係當佢好朋友

樓主份人係咪好温柔

通常連登冇咩人認真答我問題

毒過毒撚

係咪之前去錯啲9up post

毒撚好多女仔會欣賞，我男朋友都係

等緊一個無可能等到嘅女仔

唔覺有人欣賞me
你識揀啊

佢有男朋友？
知道冇可能就及早收手啦

我有另一半

收自己皮啦

希望佢早日move on到
Btw你同佢應該都好尷尬

咁就咪心宜啦

唔好浪費時間啦

不哼一聲 不要獻醜
收起相簿 別來懷舊

識唔到女性朋友

上興趣班學整甜品

見過?

同男朋友一齊得好攰
性格 興趣同價值觀唔夾 同普通朋友相處自在開心過同男朋友
一齊得好唔開心 唔知一齊為咩
我地之間有問題想解決 佢都會逃避/死忍
知道唔會一齊得長久 又唔想分手 唔想傷害佢
覺得自己好仆街

又嫌棄

我都係，而家佢已經唔理我……'

一齊咗幾耐？

一年四個月……

hold住先傷害

木木

唔怕老實講
温柔到我有少少唔慣

皮皮
唔知做乜好攰，訓醒又走返去訓

真喎

ok
難得放假
我家姐個女話掛住我想我過去玩
但今日我只想毒係屋企

留係屋企=/=毒撚

咁我要點做先可以毒撚text pass?

唔好溝哂d絲打

hehe 有冇例子

我冇

暖到你唔信

希望同佢傾完會有轉機
男朋友唔覺我地之間有問題 佢覺得我係好好嘅女朋友
得我覺得攰覺得辛苦
我知實畀人話戇鳩嘥大家時間
但係我唔想就咁放棄一段關係 唔努力過唔死心

你咪溝咗酸辣姐

點解我唔知嘅

可唔可以暖埋我……嗚嗚嗚……

羡慕了

紅色佢就會戀

一邊就哂另一邊會有咩結果?

絲定巴?

絲嘅我負責
巴嘅樓豬負責

加油，我已經冇得救，想珍惜都冇用，試下有商量獨處幾日，可以就會發現大家既重要性

有J紅色ok?

照殺

叫紅巴陪你過聖誕

黎搶1001

我都唔想搞成咁
我底線好低
好少事會令到我嬲 佢做咩我都會畀
男朋友就好細路仔 經常因為啲小事而發我脾氣/無意中畀面色我睇
畀佢嘅情緒勒索管住

試咗都唔得？

分啦嗚嗚嗚……

究竟有幾多紅巴

連登有絲？